今日起，第六大訴求：立即解散警隊

六大訴求 缺一不可
一：徹底撤回條例
二：收回暴動定義
三：撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四：徹底追究警隊濫權情況
五：立即實行雙真普選
六：立即解散警隊

推